一則笑話-5

一名男子小解時，無意間瞥見一旁的黑人男性股間。

男子驚嘆：「靠！黑人天生的都這麼雄偉嗎？」

黑人隨口回：「沒這回事，其實我們都會在老二上垂吊重物來拉長。」

男子：「真的假的！我等下就試試。」

數週後，黑人再次撞見男子，忍不住半開玩笑地問起老二垂吊一事。

男子欣喜地回答：「蠻有效的！最近已經開始變黑了！」

哈

pish